美國“Academi 阿卡德米公司”(前黑水公司)

一個令人恐懼的僱傭兵公司由美軍“海豹突擊隊”退役軍人組建，也是美國著名的僱傭兵和保安公司。黑水公司成立時只有6個人，但在短短的十年內就發展成全球最大的保安公司，每年收益高達1200萬美元。

只要你付得起1.5萬~2萬美元的月薪，就能僱傭一名戰力超強的戰士作為你的保鏢，當然，要是你付得出數百萬美元，也可以組織一個特戰隊，去你想去的任何國家，執行任何你佈署的任務。該公司將為你僱傭的戰士提供一流的作戰武器，從單兵武器到武裝直升機都有！而價格也相當“透明化”~

眾籌

肯黎 多多都比

人黎到武器都黎唔到啦

推

佢戰術、經驗、膽識都值回票價

Up

有無巴打Send email, 眾籌500萬都得

課金！！

錢唔係問題

錢唔係問題 問題係佢地黎唔黎到.....

武器黎唔到人仲點會黎

PUSH

有需要立即幫手課金

人應該黎到，但無炮又有乜用

籌返2千萬美金叫佢過做教練咪得
武器唔係重點，佢地可以train好大家心態同體態

佢肯接嘅話洗鬼我地操心咩

點解有人會覺得呢種行業係開job既時候個人同工具係會循正常出入境手續過關

另一個問題係佢地肯唔肯接都成問題

佢地有呢個service

你想買槍 deep web買過黎都得

錢從來唔係問題，佢肯接就得

pp

樓主搞眾籌啦

重賞下必有....
每個人心目中都有個價

係囉有武裝直昇機仲唔直接跳傘咩

海關申請:入境反抗正苦

唔理了 推左先

香港人最多就係錢

比得起錢, 人地自己有武裝直升機, 香港係防空系統咁屎

Send 咗email問
但人哋係凌晨時間

因為班友仔未撚接觸過某啲市場

等你消息 但係邊個搞眾籌？

Push

講聘請目的 人數 時長
問佢地接唔接
肯接先問價錢

比得起錢佢地會諗計拉

push

黑水會有office hour?

你估老黑d槍邊到黎 人地自然有門路架啦
講真就算無槍 佢地鏟車搶裝咪得(意思係佢地肯黎幫拖既話)

最大問題係極可能唔接政治任務姐

直升機呀

乜鬼office hour

唔洗諗 人地早兩年就已經開始做中國生意

推呀 真係黎到多多都比

星火可唔可以撥少少錢

有乜想問？

推呀

有冇人真係問左接唔接任務?

你地請完
政府又會唔會請番一批人打番我地

Google咗，佢地都算臭名遠播

你幫手send la

用腦都諗到啦屌唔通走E拉克d槍同武裝直升機會經當地海關咩 講得出都傻鳩閪

如果有計眾籌到
我估呢道9成人都會出錢

你估下

出老解 來吧

其實你地有無諗過
人地其他國家其他地方可以用某啲方法自出自入
點解你地總會覺得香港一個少少地方反而唔得
武器好人好都係
好多人唔知係高估香港呢個地方定低估人地既能力關係渠道

多數都係請做保鏢 政府聘請喎
冇批准佢游水過嚟香港
到時老解攞正牌 佢地又夠唔夠火力

請做少少background check他有中資背景

我願意俾

612拎返啲錢請都有突

課金

我會開個盤睇幾多香港人捱到個訓練過程

佢地接=同中共打 係咪真係會咁做

If you have a problem and no one else can help. If you can find them, you may hire: The A-Team.

我都真係想知 呢d job 佢地接唔接

幾錢 接唔接呢單

佢架直昇機又要跟隻船先埋到香港
一架武裝直昇機喺香港出現，大陸都可以派戰機啦咁，唔通on99揾警察同你打咩

職業：殺手

捐身家

Exactly 人地可以係任何國家地方用自己方法自出自入 啲人唔會覺得出奇
反而依家會覺得香港一個少少地方會難到人地
唔知佢地高估香港定低估人地擁有既渠道人脈關係

你有更好方法？

可以點做

直升機直接衝入黎啦

咪撚嘈啦
做左先

push好過無

推咗先 有好過冇

只要佢肯接依張單就可以，錢方面完全唔洗擔心

武器先係重點
無武器你10個真navy seal 都係打唔贏一隻有武器既黑狗

有冇諗過共產黨早我地一步請咗佢

我覺得佢未必肯接

「傭兵之王」遠征天山？美國「黑水」創辦人旗下集團與中國簽約：投資興建新疆培訓基地.

完

一定會有武器 佢過得來就唔會2手空空

香港全球安全城市都仲喺20名

係咪收皮

係，其實佢地好仆街，見錢開眼
美國國內臭名遠播

今次根本係人道災難 已經唔係政治層面

佢哋好似同大陸有關係

佢地黎到我可以夾一份 最驚佢地黎唔到

And?

黑水太出名, 港共點會唔block
其實去呢d半敵對/敵對國家, 黑水基本一定孖住美國官方軍事行動
唔好真係以為佢地可以係世界任務地方可以自由出入
有都係特攻形式, 唔會係force unit

睇住佢地比黑警扑頭都值回票價啦

原來有人同我諗埋同一樣嘅嘢

MPRI有冇得諗

應該係24 小時？

推到比誠哥

香港請到 中國一定出10倍價錢挖角 算把la

係咪堅 願出5萬剷平所有狗屋

其實你地有冇諗過請佢地唔代表同政府開片
純粹請黎training都得

喂大佬 唔通同你講經咩講良心接生意咩
咪玩啦 你都唔會啦

train電燈柱

比！

推 有險可守

香港人大把錢！！！

不如問下先,, 可能send email 人哋唔嚟呢 我英文差, 求英文好巴絲幫手問下

乜都試下

班狗都會收工

有，可能仲好過blackwater

好難講，唔通佢地會接ISIS job打美軍？

俾哂成副身家都肯
快啲眾籌

講真請黑水 不如請特別小隊私人武裝部隊
唔係公司形式做特派任務 但你要有渠道搵到佢地

屌你唔係覺得要填form申報下嘛？你咪撚鳩啦好唔好

推 眾籌

冇時間 冇選擇喇!

可以當黑水係半個美軍單位...
接中共job, 我覺得係情報考慮

香港防空廣州軍區負責，唔好天真以為咁易

你高估左人地

除時政府請佢地打番我地 邊夠人錢多

打下恐怖份子就得, 對抗世界頭幾位國家就唔信

其實請到 一隊50人 已經可以滅左popo

課爆你

武器入唔到香港？香港一直係全球黑市軍火轉口點之一眾所皆知，普通槍械濕濕碎，大至裝甲運兵車、坦克車都時不時見到

曱近平

比得咁多錢 目標會係滅族

咁多人屌話要武器要甲又乜咁
都講過你裸體揸部車車鳩班狗傷多過你成身gear企係度食子彈tg用幾百個火魔燒地燒rb啦
你無車，咁你夠唔夠膽係街搶部車即刻踩過去？
你有車，你肯唔肯放舊磚係油門車過去？
無既話，我比把槍你又點，你都未必夠膽開，到時又話比個正當理由黑警出實彈呀，唔好啦，乖乖地be water等美帝人權法做野咪得囉。

你話我冷氣又好乜都好，不如自己諗下想點反抗，想反抗到點。
不推文，留返個位比出面

會唔會比中共反請番佢地殺學生㗎

支持！ 錢唔係問題 眾籌啦

眾籌啦。

誠哥都會匿名捐啦。

改個咩名先唔怕比政府搞

#bobsyouruncle #bobsyouruncle1981 #大J #JASON #

多多錢都俾

目標：殺10000隻警犬

呢啲涉及政治既野佢地肯接美國政府都未必俾

試咗好過冇試

即比！只要救到手足咩都試

未必，新彊
阿富汗都接過

褶被應該唔夠快

錢唔係問題，眾籌plz
手法專家決定
只要手足安全就乜都得

直接係碼頭接佢地啦

佢地接點會上報政府咪玩啦 報就唔係雇傭兵收錢做野

用下個腦都唸到
同一個國家既政府做生意定為左你班柒頭得罪一堆國家

直接叫佢地quote價推番港共政府要幾錢

你用10萬請佢過黎，中共會用100萬請佢地走

滅黨就夠
滅族咁撚平？

香港撚有防空

呢間野個名都好臭下
虐囚，槍殺平民
同黑警一鳩樣

你以為果D係RAMBO咩

1/99 過到

緊急需要

真
香港人有錢但中共更有錢

1億都籌俾佢

傭兵都係搵食姐
你估中共出唔起錢買佢唔幫手咩
依個世界只有美國唔怕中共

一早就有講
但係都冇人做搞手 講完就算
真係搞啊 快啲

我課！

籌到錢都未必匯到錢比佢
呢啲公司銀行有晒名單，正常唔會就咁匯到錢比佢

快啲幫手搞眾籌

黎 籌旗

簡單啲，淨係叫佢地揸架直升機空投物資就夠

中共已經越來越窮

暗殺高級狗 得唔得

諗得過

有都市傳說話香港貨櫃碼頭其實係好多軍火既中轉站
之前新聞仲有裝甲車

睇黎你唔係太清楚黑水係一間咩公司
算係美軍半扶持軍企, 黑水成日幫美國政府做野

係，阿富汗就係一例子

會課金

比硬錢

朱仔成講過香港D 特種部隊勁過美國既三角同海豹

呢D 黑水部隊無裝黎到香港都係比狗屌打

推
毅進星100

on9

有好多野美軍唔方便用軍方名義落手, 就會搵黑水搞
前線/ 後援, supply, 乜都做

比錢大把人肯⋯⋯ 快啲教教手足

係就快

唔好痴線啦信個朱西成

邊個肯做呢家？

如果肯黎，我賣身都課

係 我唔清楚我以為佢只係間收錢做雇傭兵既公司 唔

唔使去救人啦屌，空投物資夠啦
有無人肯email 問下，捐身家我都肯
我有幾個friend係入邊

咁請佢幫香港應該可以？唔係軍方/政府名義理論上唔會有政治風波 只係香港人請殺手私了咁解

拉

支持
講得傭兵就睇錢做野
不過佢地接唔接JOB有機會打老解 同埋會唔會比支那高價反收買
係另一回事

相信5千萬都唔係問題

最重要係美國如果想幫手出兵混入去
大條道理可以話係私人公司
唔關自己事

雖然係我太理想化

肯嚟比曬付身家又點話

之前有巴打話呢間嘢，中共有請佢哋對付西藏，講錢的話，除非誠哥出手，唔係點籌都唔夠。

快快快

我諗最多係training, 賣非致命防衛物資

不如比呢啲錢救返理大啲人出黎。

逐個人頭計？

呢個都得
與其淨係靠佢地傭兵
佢地都有機會要走既一人
一定要TRAIN香港人可以打仗
武器入手一定有好多途徑
詳細參考貨櫃碼頭發現戰車/戰機新聞

覆左未？

有可能 推一推

你係太理想
因為國際已公認黑水係0.5個美軍

之前有間賣花公司唔係捐左唔知幾多億比星火/612？請求612/星火用舊錢請人幫手好過買音響啦屌佢老母

直升機點運過黎

推！！！

飛過黎

佢地唔係真係咩都做架，之前點解會轉名都係俾美國政府攪9佢地，佢地出動你都無返咁上下支援佢地真係會用條命同你博?
不過我贊成大家試下既，始終係未知數。

人地為錢，你出500萬，佢轉頭問政府拎5000萬，就走人喇

錢唔係問題
但係俾錢邊個

佢呢啲唔會幫你打㗎， 之前黑水係阿富汗 運送vip畀人襲擊 都唔可以開火還擊， 好似話佢哋係保鏢 唔係士兵， 如果佢開放環境就等於係 將戰爭外判咗出去， 好似唔知違反咗乜鬼

香港人大把錢

係0個%會幫手, 唔好發夢

如果出直升機 坦克
就唔係對狗係對解放軍啦

p

出

我唔覺得佢唔接係基於良心
我唔信呢回事

中東複雜d
灰色地帶多d
呢個地步對中國唔會啦

點解唔眾籌請一個指揮官呢？

聯絡到未？

今次救援行動要幾多

只中國打呀
托價到天文數字甚至唔accept啦

做poly學生保鏢得唔得

中東無王管你任你叫都得
你地真係當駐港部隊全部都係少爺兵，幾個軍營係宿舍，d武器全部玩具黎

呢次堅要pmc

你太天真高估中國軍力

返咁多日工就係得呢啲眾籌咋

你比500萬佢，中共比夠2000萬佢叫會地收番你地皮

呢間公司個創辦人幫手搞新彊集中營啲安保, 唔好諗住唔會奶共

有邊個任務唔關政治事？

暗殺某人？？？

大撚把軍火經香港轉運
香港作為自由港 個吞吐量大過警犬老婆
你覺得海關可以check哂所有櫃所有貨？

拿 公道d講
中國打美帝太平洋艦隊其中一隻CV 都輸梗

幾部直升機，幾十支RPG都收得皮

除非你話共產黨廢過isis

I can pay as much as I can if they really can come

只要開到個價
就算只係肯賣裝同派人過嚟教
唔派人落場打
我都瞓哂8成身家落去

睇網站佢有Training,
可以送手足去受訓,
返黎再將知識技巧傳播出去,
人人有功練,
有功夫,無懦夫

終極課金

如果真係黎，你做人地會搭篤航？

如果可以請黎殺鳩晒3萬隻狗，相信一千萬美金都籌到岀黎

佢會唔會行正路入來呀?
就算唔係呢個時勢
武器不嬲都入唔到

坐c17 低飛避雷達潛入黎，多多錢都肯比

早就共狗啦，黑水

用錢堆砌出黎既團隊係信唔過，唔好發夢

港警已經係活生生既例子

打成支第七艦隊就應該輸
但係打啲僱傭兵就真係無可能輸
大佬佢架直升機蘇聯時期
第三世界國家就話啫

推2

推3

一億都得呀屌

推4

講咗咁耐，有冇人聯絡咗佢地

推5

人地合法公司嚟....
你要佢做犯法嘢點會做

我捐份糧出黎

錢唔係問題 問題係佢地黎唔黎到

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

冇犯法喎，請人黎做保鏢姐 但又受威脅咁點算呢

人地合法公司嚟㗎
通常係係戰亂地區保護外資企業、訓練軍隊
你要人做犯法嘢佢真係唔會接

有錢佬請保鏢？

612籌多少少就夠課

sor自膠, 睇唔到美金

係
好少會同當地政府過唔去

保安牌拎槍？

所以可以問下接唔接先

人地肯接代表佢會做到
試左先!!

咁不如用黎俾錢前線狗
每人300萬我唔信佢地唔放行

就算佢肯黎，仲要班俾rambo你
咁佢d美式裝備點到運黎香港

定你要佢空手打full gear popo /老解

係既課金支持

你問下啲中港七人車私機除左載客仲有做乜搵食

美國軍事介入
呢個係其中一個方法
不過你我都唔係美國政府

係真係得又有咩所講

真係有人聯絡到咩

美帝軍事介入，就唔係僱佣兵
美帝過條人權法案都拖拖拉拉，你竟然期待佢同中國宣戰開啟ww3

我課金！go go go

就係唔想ww3
用僱傭兵
就有得話「唔係美軍」

我身家得十零萬 我願意捐晒出黎
留返幾千責袋

唔好討論人地會唔會黎
直接搵人問佢地接唔接job
香港人無野多 錢最多
200萬人 每人1000蚊都20億

問咗先
眾籌

中共夠唔想俾美帝制裁
咪將d解放軍扮防暴

721
811
831

佢地睇錢做人
我當你地成功眾壽到20億
如果有人暗中俾40億佢地要佢地唔好再做
你估下會唔會繼續幫你

真係黎 我一定課金

呢樣真
但佢地肯接架話
點解會有人質疑武器點黎

就算唔接
至少我唔覺原因會包括因為武器黎唔到囉

扮防暴唔係為咗避制裁
係唔想關係法收皮

講真
問佢報左價先
睇佢地肯唔肯接job

tui

幫推

如果佢地接我幾大都夾一份

612有成億！！！

人哋只係保鏢 保鏢可以做啲咩？

送勇武手足去

只要有人肯起頭...我必定課金

希望屌人太理想化個啲（尤其係坐係屋企/公司做鍵盤戰士同冷氣軍師），可以俾到比佢更有創意同建地既意見，因為其實宜家真係乜野都要試，我地面對梗既唔係單純係popo同港共政府，而係一整個中共政權，我地需要創意同勇氣，傾下同試下又有何不可？

我都係，認真既

推
會夾錢

認真+1

笑咗一隊保鏢同軍隊打

你估我地俾得多錢d
定香港政府用庫房收買俾得多錢d

英文 好的人 問人地 接唔接 幾多 USD
本人英文差唔知點寫

你咁叻，你又有咩好建議阿，淨係識留言話人on9

重課

係同大國為敵...唔好忘記...佢地係收錢工作...唔係可信任嘅部隊

僱庸兵你估支那會唔會反收買？

黑水個位置就係非常規的軍事組織,唔係正式的美軍

可能美國係後面再加50億 要你做

一齊夾錢

只接美軍唔方便出手嘅任務

笑左

推！

推 錢唔係問題

唔好咁天真
安全與否同運唔運到入嚟係兩回事
定你以為香港貴為全球重要轉口港之一，係完全唔會比人做犯法嘢？

屌 拉

黑水唔係比奧巴馬收左檔咩，創辦人走左黎香港開公司專接一帶一路job

肯接我願意課金

課！

試下無妨，但依間野唔係改左名咩?

自膠，佢依個已經係改左既名

[壹週刊1276] 揭蔡東豪滅聲之謎 老細拉美國僱傭兵投共

睇黎中國勢力既滲透程度已經好嚴重......
可以放上twitter比啲外國人知呢件事

係前首席執行長普林斯。黑水收檔後自立門户喺香港創立安保公司，睇到一帶一路商機後就同支共合作喺新彊開大型安保訓練基地(實際係再教育營+集中營)維穩。又係瀨共狗食人血饅頭

夠做瓜班死曱甴就夠啦

少年，你覺得5球攪得掂？

未問過點知呢?

美國直升機飛過來？

黑吃黑

做得雇傭兵會講自己邊間公司你知？肯定會僞造身份過來啦最多報道出來話係職業殺手，沒人會知道係黑水人。

Lm

所以老美係新彊集中營幫凶？？？

與其請僱傭兵教頭+買裝仲好啦
教頭呢d分分鐘退休軍官都得
各區搵地方練兵
再搵人入手神裝實用

呢間公司=/=美國

請人
用健身教練名義請
搵人開健身公司
book場地 or 自己搵場地練

戰鬥訓，教整土製武器

開少陣啲垃圾po啦

Tui

Tui la

TUI

有人開眾籌我即刻比錢

放心啦 出得夠錢人地實黎到

邊個開眾籌死果個
呢d野要暗地裡做
但係眾籌完d錢去邊 大家又要知

咁不如叫成哥出錢個可能性分分仲大

係又冇所謂 又養肥美國佬

但係你叫中共比錢抗爭者番屋企都唔比啦
你認為佢真係會出錢咩

咁撚樣既post都上熱門
繼續貼content farm d野囉
淨係識開post FF打飛機

人地打開門做生意架
咁叫content farm
又話乜都要試，又話人FF

屌你老母 係黎的話我賣樓

全數畀晒佢哋

咁撚多戇鳩仔話人地嚟唔到/唔會嚟
做得僱傭兵唔通仲會同你守當地法律正常入境自報家名

你唔接佢，等佢地靜靜地幫手仲好啦。
洗唔洗拉大隊去歡迎

屌你啦，打開門做生意，咁做唔撚做你生意呀
試，試你老母咩
你唔好試下祈禱個天會有超人出現
個撚個淨係識開呢d Post copy content farm既野
求鳩其推個不切實際既方法出黎
個閪腦完全唔撚諗下可能性
就係你呢d垃圾post搞到真正幫手度計既post失焦
最撚戇鳩既係個個陪你係度打飛機

定你真心高估香港安全？
呢個只不過係浮面既野而定出黎俾排名佢
俾你知道唔浮面底下既野我真係驚嚇親你

講咁耐 有行動未?

on 居啦, 間嘢係新疆同大陸有contract簽, 有份起再教育營, Be Water, 自己香港自己救!

有冇暗殺服務

咁容易查到，戶口多左啲錢立即比支共KO啲黑警啦。唔好多餘。加上佢地啲武器有記錄。

咪係
人地專業既真係拎條草都可以當武器

屌你原來唔係超級貴，就算捐身家都制

唔洗一黎就殺人
請黎爆左果幾架車先

段日計定點？

幾隻狗都好

聲譽買唔起

月

認真
依個月內有係香港見過人著住依間公司嘅衫

入貨櫃碼頭搵都實有啦
香港貨櫃碼頭有咩係冇
之前連坦克都有

如果黑水肯接 job
淨係做斬頭行動都好夠

推 試左先啦大家

收支那一筆大數老闆連員工就洗手唔做
發左大達之後仲搵命博咩
GOOGLE下佢個創辦人都奶左共好耐